好懷念

人都嫁咗。。帽咁啦。。。

-.- 屈我係豬好過

你係咪想溝佢 我全力支持你
加油！

事實點叫屈。。

我都有選擇權架 點解呀

你咪選擇咗佢。。。

我想選擇係佢唔係佢

俾多兩錢重 佢吊高黎賣

洛賓的軌跡 劃過的是青春

我唔睇波 淨係睇波 sorry

。。。

死老野

想搵你用。。。點知無用過

老野

你連排隊尾嘅資格都...

...

唔好玩啦 都無人何來有尾

想當年我由港島排到出九龍...-.-